老衲打算將深圳人民醫院發大黎搞大家有冇好提議?

我落手湯你黎做人體活摘器官表演。

專治性病同做墮胎

有護士, 做埋雞竇